黑色5毛警告現已生效

和理非同勇武唔好上黎睇影響到自己心情

啱

agger

因為有5毛
所以唔上lihkg的話
5毛咪成功左
不推文回覆啦

每次出面發生緊事情，啲人大多數出晒去，連登就五毛大量入侵分化前線和理非。

勿分化勿比人帶風向呀咁多位

可以檢討
但係點都唔割
和理非，勇武齊上齊落，各自努力

今日目的已達成，如果俾黑警成功就會俾佢地模糊到視線，今日黑警睇黎係好撚想搞事，敵進我退

好多分化狗

推

好多5毛，幫下手

分化狗 五毛狗死全家

核彈都唔割呀！

痴撚線 一返黎上連登個個都失敗言論做乜9

建議連尼住開啟投訴系統
投到班5毛冇埋account

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

Push

記住核爆都不割蓆

push push

lm

好撚多五毛

5毛又係到洗版帶風

多謝勇武你地要平安呀

邊個屌勇武邊個就係鬼

得5毛先會玩分化

我地手都拖左
會有BB架

點會比你地分化到

多謝勇武